倫敦大學海外課程認受性如何

我細佬之前讀完ASSO就無再讀落去
之後做緊銀行櫃台職員
屋企人同佢傾過, 佢都話想進修
有無人知HKU SPACE同倫敦大學搞個D課程 (商科) 好唔好

屋企人見6,7萬蚊都唔算太貴, 仲平過OU讀個DEGREE

想問下有無人過來人知個MARKET如何?

小弟身邊既朋友/ 公司同事, 都無咩人讀過外海課程

所以都問唔到D咩

有無人可以比下意見

姐係top up

去ou ，起碼香港學位，政府又承認

最主要要留意返 係咪有大學資歷認可
Hkuspace 得幾個課程係有
讀完之後係外國大學cert 既

不過其實topup 有冇用就見人見智
私人公司當你廢紙
政府工就當真大學
讀完仲要讀返本地master 洗底

聽fd講 hkuspace 好似好嚴 測驗拎78分 都係c-

不過讀bba又係去做下19sales同文職

咪一鳩樣

倫敦大學牌頭好似好勁

不過我見佢係公開考試黎

好似幾有認受性

有無睇合格率。 好多入門科都係3成幾only. ( full time student)

如果功課計分, 我都可以幫佢做下,

考試真係要箊佢自己啦

唔好晒錢。 某程度上難過a level

咁讀雞u 1st hon好過uol 2:2 ??

多口問句, 點解你會又考過DSE又考過AL?

而家讀既UOL? 咩科

介唔介意PM你問,
佢ECON ACCOUNT都係DSE LEVEL

原來連登無PM架?
我一陣搞個TG先

本身LSE係g5 唔會咁易搞臭自己個名 入到去要有返啲料先出得返嚟 外面僱主稍微有啲常識都會知道LSE係邊間 你攞住個second up都拍得住8大商科first hon 不過要成功出返嚟真係要好撚努力至得

佢係UOL喎, 唔係LSE

我知UOL係GROUP OF SOME UNIVERSITIES

但同LSE無直接關係姐

Lead College: London School of Economics and Political Science, University of London, UK

連 email都係lse@hkuspace.hku.hk 喎

份考試卷都係LSE出, 你話有無關係?

利申用咗三年畢業, 仲辛苦過考三年AL

咁我諗都無謂逼佢挑戰

我怕佢讀完得3RD HONS就無謂

但佢又唔會LSE AWARD

有3rd HONS已經好好, 你知唔知有幾多人無HONS畢業

AWARDED BY
Lead College: London School of Economics and Political Science, University of London, UK

巴打你不如進修吓英文先

咁誇張

有third hon分分鐘同非3大嘅second up差唔多

個角落頭寫住international program既

你可以上網睇下past paper先
LSE出嘅卷絕對難過八大, 同埋大部分subjects都唔需要交功課, 只靠一年一次嘅考試嚟assess學生

野雞first hons有得讀master, 3rd hons連BU都唔收

呢層就唔清楚 我都係照個網睇 要問吓上面讀過嘅巴打先知

你最後咩hons 畢業

如果咁難, 不如直接考CPA/QP/CFA/RM

你不如做多少少資料搜集先啦, 一嚟UOL喺香港已經唔使過磅, 二嚟BU唔收咪讀shitty埋大囉

本人3rd HONS, 已讀Master洗底

要知道讀lse有hon已經幾叻仔架喇

3 HONS都有master收, 巴打應該仲有其他長處無講

不過都替你高興

姐係, 計dividend 既MODEL 都無?

姐係AL 英文有A 應該已經拍得住8大英文系

睇到呢句都知你無知 al同bachelor個水平係2件事 前面一直都係bachelor比 bachelor 講緊lse嘅degree比起8大degree係超哂班 難讀嘅程度都係超哂班

PV FV 無得禁機? 咁變態

LSE會唔會真係咁易就收你啊？

開口埋口就話人無知
你返工係咪好大壓力

畢到業已經好好, 識幾個full time讀嘅都要4-5年先畢業
另外識兩,三個連續三年唔pass intro econ最後無得讀

我意思係, 無Texas BAII 禁到PV FV, 要計幾轉已經係件好痛苦既事

淨係睇到人話你無知 係咪睇唔到後面堆字 一直攞緊同類bachelor嚟比較 無啦啦攞al同 bachelor嚟比較 al攞a拍得住 bachelor嘅咁讀u嚟做乜 見人話你無知就識駁 後面啲嘢就唔睇

好撚認同你 我仲要year 2讀埋micro macro, 更加想死

易入難出 收得濫唔係問題 只要keep到教學質素同keep到出嚟班學生嘅水平就ok 就好似有個篩咁 乜春都可以扔落個篩到 但係個篩窿就細過毛孔 得好少出得返嚟

有信心pass都唔一定會pass

數科多已經唔錯啦, 好過明明計數嘅科都變essay

UOL個考試型式係public exam
加上個課程設計無assignment/ tutorial (照其他巴打講)

所以我覺得用AL比較都無咩唔妥

變左舊生怒氣POST

每次睇見zone a啲題目都會好葡萄

唔該哂大家既分享
好真實

讀緊
認受唔差

如果dse冇讀econ真係要諗清楚

Btw 如果grad左in國際大公司
個HR一定係知有料

如果倫大grad仲aim local firm就...

Year 1 個econ 同acct多人fail到

利申:pass econ fail acct

Part time?

可能個program係香港新?

我做IBD, 暫時未遇過UOL既朋友

Full time
但識幾個part time

不過問左HR姐姐, 佢話都係睇你咩HONS

UOL佢地當first tier

如果係lead college係lse就唔算好耐

即係例如我響mtr度做->top up ->廢紙, 政府水記->當真大學

Full time姐係係英國讀？

2:1 LSE master已經收
好難唔當1st tier

香港 起space center返
其實space個character 就好似一間補習社
去教大家考UOL個試同埋考前一兩個月叫UOL同LSE啲lecturers 搞exam preparation

咁咪即係考足3年Public Exam

巴打我可唔可以加你tg, 想問少少關於個course既野

但咁佢係出London University Cert
係香港讀完去外國揾工都得？

所以從來無俾錢上過

係呀, 考咗3年AL咁樣

記得以前有個讀law既巴打同我分享過
佢有朋友係有錢+尖子, Oxford PPE grad
番香港響家人既公司掛名打工, 實側hea下
之後佢呢個朋友就心血來潮報UOL LLB, ft咁讀
結果係岩岩合格多d grad
佢個fd都話好撚難, 讀到顛

所以我相信佢既business課程都唔會見得易
易入囉 出唔出到就閣下既事

但咁難既courses點解要掛名去HKU Space度，咁香港D老細咪只會以為係Top-up

學樓上話頭
讀得而又hon唔差既, 能力一定唔會低
甚至屌打ugc大部份人

咁呢d candidate應該會in d國際大公司
local firm 算9數
local firm最叻壓價而已

張Cert唔會有HKU Space嘅字眼，只會提及UOL同LSE

讀到咁辛苦都比人睇低

巴打係ft 定pt grad架？

覺得樓主細路唔會讀到 好難

我俾人問過點解成績咁差 不過話係pt讀就無再問落去

其實只要in international firm就冇問題

LSE同UOL 個朵當然得

仲要平過OU咁多

識有frd asso grad之後讀space LSE既degree
好撚辛苦，仲defer埋

咪即係等於速大倫大llb.
就算比你grad 到比人當狗睇就緊。但冇ugc 簡
簡呢個好過 speed ou 含大咁解

你睇返速大UOL LLB 同space UOL LLB 各自每年幾多人grad先

本身uol喺江湖都幾有地位 會當你狗咁睇多數都係local firm

根本所有LLB每年都得一半人grad，仲要GPA唔過3.2冇PCLL收

UOL唔係計GPA

聽講好難，負碌碌過，3年part time讀完banking and finance

我三大major math minor econ 睇過econ啲paper又唔覺係屌打香港既U喎 起碼三大應該接近？
不過題目量係多過三大

咁點計？

每科計hon , 5科攞到first hon=first hon grad

但事實係40分pass已經好難

幾年前仲係34分pass

真 ？

你地自修定返學

返學D人教得差既話就無意思

intro econ 係year one intro 科
商科人無maths 底都要讀

好似2012先改為40分pass

兩樣我都有試過，要睇下邊科
部分Space嘅老師都教得幾好嘅

你睇question paper定commentary先？
題目唔難 但係佢對candidate 嘅答案有好高要求
睇commentary就知有幾難

Zone b喎巴打

3年part time就讀完

Zone A班歐洲人好爽

我都係三年part time讀吖

好癲

LSE LLB畢業生
佢呢d合辦課程唔知係咪一樣
如果同樣係lse出既話你細佬死硬
唔好以為會好似之前某大學被爆考試有tips
係完全冇

同問...老豆老母呢排開始哦..問如果DSE炒左點算...

聽之前D師兄講，副學士同I記出路都麻麻...出去讀又唔知點報...Top-Up又唔知認受性..有冇巴絲打可以指教下

係HK practice?

點都平平地讀左個ASSO/HD 先啦

當年同你一樣 最後讀倫大

但聽學校D師兄講，asso / hd升返上U既機率唔高..之前去D海外教育展見到果D foundation / diploma課程...講到好似好吸引咁..有冇巴絲打教路?

巴打係top-up定直接飛過去讀?? 要幾錢度??

其實top-up= Asso/HD + 1/2年degree, 我就dse直入起香港讀
如果起space上堂, 3年total 大約HKD$200000 包埋考試費

有錢出國就出去讀FOUNDATION

我見SPACE寫包埋考試費10萬左右咋喎

原來full time咁貴
我好似用咗total7萬幾蚊

LLB 定BSc?
我而家讀緊喎
六萬幾一年

Asso/HD/恆大/treeU都唔平

Total fees: Around HK$59,836 + GBP4,928 (3-year part-time study)

YEAR 1:
Application Fee: GBP88
Initial Registration Fee: GBP874
HKU SPACE Tuition Course Fee (4 full courses): HK $4,500 x 4 = HK $18,000
Exam fee (To be adjusted in Dec 2017): GBP1,056 + HK$2,172
Total fee for Year 1: GBP2,018 + HK$20,172
YEAR 2:
Continuing Registration Fee: GBP399
HKU SPACE Tuition Course Fee (4 full courses): HK $4,500 x 4 = HK $18,000
Exam fee (To be adjusted in Dec 2017): GBP1,056 + HK$1,832
Total fee for Year 2: GBP1,455 + HK$19,832
YEAR 3:
Continuing Registration Fee: GBP399
HKU SPACE Tuition Course Fee (4 full courses): HK $4,500 x 4 = HK $18,000
Exam fee (To be adjusted in Dec 2017): GBP1,056 + HK$1,832
Total fee for Year 3: GBP1,455 + HK$19,832
* Subject to the exchange rate.

痴線, 6萬幾, UST讀 MSC都唔洗啦

咪又係3年, 有咩分別

UST Msc讀年幾 最平business 220K 喎
最貴520k
訓醒未？

Thanks bro~~如果想讀Foundation，有冇話邊間比較好?

Full-time同Part-time分別
Pt上堂時間少一半以上
學費平一半有幾出奇？

比較多香港人讀又唔高要求咪Birmingham Nottingham Liverpool Reading，佢地Foundation易升返原校
如果讀啲勁U嘅Foundation 好難升返原校

哦~ 咁就合理好多

咁你覺得師資如何

有啲好好 好有心教 會自發整啲workshop 或 consulting sessions , 有啲就冇咩心教 就唯有自組study group一齊溫

GOOD LUCK 巴打

Thanks

同意，難grad到仆街
我個Programme上年好似都係啱啱好3成人grad到
瘋狂炒車，教嘅唔考，考嘅唔教
FYP呢樣唔準做，嗰樣唔準做，強逼你做research based topic
一嚟難做
二嚟做完research based topic出到嚟見工，僱主冇興趣而且覺得你即係唔識application嘢

邊科要做FYP?

唔講啦，好易自爆

無數底讀econ係你玩命姐 根本香港啲中學econ冇乜數 昆左一大堆無知中學雞讀大學econ 但大學econ全部都係數 商科都係要一定數底 finance果堆都要啦

commentary我就冇睇 sorry

我係睇Zone B喎 你又有冇睇過三大啲卷先
當然我唔反對UOL水平高

試下睇commentary 同subject guide

有無LINK SHARE

我搵搵 office電腦好虧

Subject Guide:

Commentary of examination:

係year 1 introduction to economics

今年macro

擺左超多時間讀 只係想要個70分

你year2入？

想問下合格率邊到睇

巴打溫左幾耐？

想問下合格率邊到睇[/quote

用degree title分開睇 pass rate

香港主要四科 :BSc Economics and Management
Business and Management
Accounting and Finance
Banking and Finance

[url]quote

用degree title分開睇 pass rate

香港主要四科 :BSc Economics and Management
Business and Management
Accounting and Finance
Banking and Finance

3 4個月

我有聽書㗎

不過讀到係值得

佢要增加畢業嘅難度咪設啲咁麻煩嘅關卡

就咁睇左BSc Bank and Finance

839個awards就550個2:2以上 (P.29)

1.OU,東華讀nursing
2. IVE 讀n 展

文商科,不了

每日溫幾多個鐘啊⋯⋯咁恐怖

我下年要讀micro macro econometrics math&stat2
會唔會死得好慘

巴打香港讀？

兩三粒鐘就走唔甩

一試定生死呀
我自己都係12月開始就慢慢溫，考試前一個月到拎晒年假一舖過日日煲。3年都冇假去玩

13年果陣畢業，又係半工讀3年

順順利利三年好快過
In UOL We trust

事業上幫唔幫倒你

咁有個學位對你搵第一份工有幫助，之後轉工其實都係睇你識幾多野同埋在邊間公司做過，同學位無關

有冇抄過？

考試咁多人行黎行去睇住都出到

Econ啲卷咁chur都有時間出貓

UOL LLB揮手

係
有啲科要自修

勁過HKU MBBS

cuhk ibba vs lse a&f top up
大家會點揀？

真係英國讀英國grad 咪係lor.
而家你cv 係同人講 uol ....... hku space campus 識野既一睇就知你咩料

正正經經讀ugc 好過啦

傳咩說 半工讀大6-8年先搞掂

三年半工讀搞掂standard route

樓主條link唔係冇hons既咩 點解上面巴打會有hons

正常standard route, 考齊12科全pass走會有hons嫁。
不過你可以pass 10科都grad 到，但係變左冇hons囉。